"use strict";(self.webpackChunk_2mstudio=self.webpackChunk_2mstudio||[]).push([[5],{2141:(e,a,s)=>{s.r(a),s.d(a,{default:()=>l});var t=s(1591);const o={about:"HomePage_about__bZZPn",about__heading:"HomePage_about__heading__+iGuU",about__text:"HomePage_about__text__tvPdS",about__img:"HomePage_about__img__hmyPd","stages-section":"HomePage_stages-section__Gx2SN","stages-bg":"HomePage_stages-bg__au2tk"};var i=s(8201);const n=s.p+"static/media/photo-home.07fa86f9288b45669db8.jpg";var c=s(8055);const r=s.p+"static/media/photo-home-small.883e679f8606e829a86b.webp";var d=s(579);const l=()=>(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[(0,d.jsx)(t.m,{children:(0,d.jsx)("title",{children:"2M STUDIO Pracownia Projektowa"})}),(0,d.jsxs)(i.mc,{children:[(0,d.jsx)(i.aA,{}),(0,d.jsxs)("div",{className:o.about,children:[(0,d.jsxs)("div",{className:o.about__text,children:[(0,d.jsx)("h1",{className:o.about__heading,children:"2M STUDIO Pracownia Projektowa"}),(0,d.jsx)("p",{children:"Nasze biuro projektowe specjalizuje si\u0119 w tworzeniu nowoczesnych i funkcjonalnych przestrzeni, kt\xf3re \u0142\u0105cz\u0105 estetyk\u0119 z praktyczno\u015bci\u0105. Z pasj\u0105 podchodzimy do ka\u017cdego projektu, dbaj\u0105c o ka\u017cdy detal, aby sprosta\u0107 oczekiwaniom naszych klient\xf3w. Projektujemy wn\u0119trza prywatne oraz komercyjne, uwzgl\u0119dniaj\u0105c najnowsze trendy i indywidualne potrzeby u\u017cytkownik\xf3w. Naszym celem jest kreowanie przestrzeni, kt\xf3re nie tylko ciesz\u0105 oko, ale tak\u017ce podnosz\u0105 komfort \u017cycia i pracy. Zesp\xf3\u0142 do\u015bwiadczonych architekt\xf3w i projektant\xf3w wn\u0119trz pracuje z zaanga\u017cowaniem, aby ka\u017cde zlecenie by\u0142o unikalne i dopasowane do wizji klienta."})]}),(0,d.jsx)("div",{className:o.about__images,children:(0,d.jsx)("img",{src:n,srcSet:`${r} 300w, ${c} 768w`,sizes:"100vw",className:o.about__img,alt:"Aneks kuchenny w nowoczesnym stylu",loading:"lazy"})})]}),(0,d.jsx)(i.wn,{title:" ",children:(0,d.jsx)(i.bn,{})}),(0,d.jsxs)(i.wn,{title:"Co nas wyr\xf3\u017cnia?",className:o["stages-section"],children:[(0,d.jsx)("div",{className:o["stages-bg"]}),(0,d.jsx)(i.QG,{})]}),(0,d.jsx)(i.wn,{title:"Zaufali nam",className:o["clients-section"],children:(0,d.jsx)(i.jV,{})})]})]})},8055:(e,a,s)=>{e.exports=s.p+"static/media/photo-home-medium.663b7a1c7f4d5d6fd937.webp"}}]);
//# sourceMappingURL=5.8e5cac86.chunk.js.map